i love you 你會否聽見嗎

左手bb同滑鼠bb
多謝你地陪左我廿幾年

我愛你

ok收到

我已深愛著你

幾時向我求婚先?

有j死開啦

你唔搞基，你以為你仲有機會?

我黎明咁既樣都要毒自過平安夜